英國人威武！跨年夜群聚醫院外不戴口罩 抗議叫囂武肺是場騙局！

英國民眾跨年夜群聚醫院外不戴口罩 抗議叫囂武肺是場騙局！

一群不戴口罩的英國民眾在跨年夜群聚在倫敦聖湯馬斯醫院外抗議，稱武肺是場騙局。（圖擷取自Matthew Lee推特）

2021/01/03 19:41
〔即時新聞／綜合報導〕全球武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情加劇，尤其英國更在去年末爆出變種病毒，引發世界恐慌。即便如此，英國國內竟還有人認為武肺是場騙局，還揪眾到醫院外不戴口罩抗議，讓在前線辛苦捍衛防線的醫護人員看了既無言且難過。一位華人醫生將這幅荒謬景象拍下分享到推特，引起熱議。

倫敦聖湯馬斯醫院（St Thomas’ Hospital）一名來自香港的醫生李博傑（Matthew Lee）在元旦這天於推特上傳影片，表示自己在跨年那晚值班，下班時就看到一大群沒有戴口罩的人在院外群聚，當中還看到不少酒醉的人，叫囂著「武漢肺炎是場騙局」，讓李博傑看了直搖頭。

李博傑坦言這樣的景象讓他的確相當反感，但更多的是難過的情緒，「醫院裡有幾百人患病甚至瀕死，這些人為什麼還沒意識到這次疫情大流行的嚴重性？」李博傑語重心長表示，希望人們能夠看到當前慘重的確診及死亡數字，以及看到前線醫護人員的犧牲付出，痛批「這些人的無知正在傷害其他人」。

李博傑的影片造成廣大迴響，截至今傍晚6點半，影片觀看次數已達468萬次。根據Google統計資料顯示，截至今晚7點，英國累積確診259萬9789例，7萬4570人死亡。

Natural selection

white pig

難怪英國變種病毒特別兇

英國已經比全世界禁入境

班民眾生性下好冇

英國都有熱狗

熱狗？

波台手足？

英國無懼撚

請不要背祖忘宗 英國變種武漢肺炎病毒

條tweet下面都一堆回覆話武肺係hoax, just a flu等等

幾多義工加入？（冇任何保護）

同啲在地英國佬特別係左膠冋食訓玩果一代相處過就知佢吔係弱智，無大局觀，只有極端自由主義。

連登仔 : 祖國高質

好記得歐美教育比人推崇得好屬利
經過今年仲會唔會推

即係自私
連救佢地嘅醫護都屌埋一份
Cls

係勁自私，乜柒都it’s my right!

或者扮晒nice, oh it’s a shame. I feel so sorry. Blah blah blah. 但其實跟本don’t give a shit. 繼續自己嘅生活方式

經過今年真係咪再推崇歐美教育
大學就勁
中學真係唔知教乜柒可以教到成班弱智出嚟

原來uk 人平均IQ 低於100, 得99.1

source:

經過今次事件之後,全世界唔會再有人推崇歐美教育
就算重有人歐美教育,都唔會再好似過住咁熱情

年輕一代咪就係食玩訓果班. 淨係識圍埋一齊飲酒賭錢溝女溝仔. 英國唔玩呢啲仲有乜玩. 你叫佢isolate. wow, are you mad? no fucking way!

生活太安逸. 全部自由主義上腦. 呢個世界一定要再爆一鋪勁再洗牌先有得救. 例如打世界大戰.

主要,都係歐美的個人主義文化而造成的
沒事的時候,真係好地地
一有事的時候,就會好大鑊

更何況,而家的人重更加個人主義

所以,印度神童、馬來西亞拿督鄭博見和諾查丹瑪斯的預言錯唔哂

突然間發理填鴨式教育有個好處
起碼唔會教到一大班反科學弱智出嚟先

個人聰明 有料 有大智慧 = 個人主義
個人弱智 自私 無大智慧 = 自我中心

自私不是自由

祟都係祟佢地D大學姐
英美個D普通小學中學又唔會有香港人去讀
就算係大學，香港人會祟既都係出名個幾間
而個幾間又絕不代表英美民眾平均教育質素

其實歐美可以搞到咁多地平說陰謀論弱智出嚟都應該知道佢地教育係有問題同危險
只係今次先知原來咁係有慘重後果

熱狗幾時過去聲援

on9仔咪由佢死lo. 仲可以點?
一個無on9既世界.

covid is the cleansing fire.

班撚樣好鍾意話做得醫護就預左死
好心叫你地戴口罩就叫唔好多事

到班醫護頂唔順罷工
或者講一句”咁你中左唔好嚟醫”
哩個時候班仆街又屌
仲衰過藍屍

Great awakening

但班柒頭會周圍播毒呀嘛

所以英治香港個model好work
英國佬派自己啲受高等教育有識見既人黎administer個政府
香港人班鴨仔就做execution.
結果英國佬係香港搵錢，香港人就自己安居樂業.
人世間真係好難搵一個接近perfect既制度.

唔教一大班弱智出黎點保住班既得利益者同班elite既錢

咪=精英主義 新加坡咁

原來連登仔係支持集體主意，只要可以抗疫，封城封到破曬產餓死人都值得

無仗打 生活咁安逸咪成日諗埋哂呢啲野黎燃燒時間囉
其實支那呢一年錯有錯著. 一鋪過將歐美啲蛇蟲鼠蟻由地毯底了哂出黎

其實大陸都想係咁

又有人乘機spin去教育問題覺得人係要被管

無人係度支持集體主義 唔好放字落我果口
極端自由主義先係個問題.

填鴨式教育最大好處係相對公平
如果行個性教育，有錢既就個仔又學樂器又學柔道大把分加
窮人更加仆街冇出頭天
其實而家香港D名校已經有呢個毛病

國際學校冇問題係因為成堆都有錢

問題係大陸班人係撚精英
只係一班貪官食屎狗

所以大陸衰係衰禮樂崩壞，唔係冇民主。

香港教育最好
D蟻民自已都肯排通項買口罩, 統治者安心大覺訓,由9你死

點睇澳洲紐西蘭封一排依加正常生活？

有咩用? 兒登照贏
全球化左膠繼續

民智未開

唔推歐美唔通推東亞咩

The rich keeps you dumb so that keep you voting for them

大陸衰係衰禮樂崩壞係因為支共.
共產黨今時今日仲在位係因為支那無民主.
消滅咗支共再實行殖民管治返百幾年再行民主先係正路

just a flu

點移民？移去D生番地方做基層？

當然無咁簡單. 起碼令到一部份人睇到個問題.
而家就睇下邊個笑到最後

藍屍：睇下歐美幾垃圾 民主好好？ 中國控制得仲好

今日英國唔封出境
同當日武漢放病人出境有乜分別

人地係度討論 你又SPIN去支持支那. grow up. 夠12歲上中學未

香港教育已經唔係純填鴨, 而係愛國教育. hong kong is dead.

生番

this is tier 4 lockdown?

誰最想英國人否認英國有疫症？

中國

stupid mother fucker

幾時到無懼撚

無懼撚!反抗!

咁驚 仲唔返香港玩健康鹿

波台手joke行得好前

紐西蘭出入要健康碼，為咗防疫比政府以後知道我嘅行蹤有乜所謂

日落帝國自有墮落人民

連登仔：信政府「確診」數字，信政府「檢測」方法，信政府好關心你病病，信政府得WFH，信政府失業破產唔怕！

市價請佢地黎做都抵屌

有行過出黎咩？
咪又係用keyboard 話人地恐懼撚打稻草人
英國、美國、日本都識得行出黎

其實呢一波最大問題明明係太早停lockdown

本身lockdown力度已經細，但都叫由11月每日近3萬，壓到每日新增萬幾確診，問題係新增過萬就開番，一開即刻反彈，成個發展盲都睇得出係政府失誤

唔好咁話波台班廢老啦
佢地可能只係識賭波，根本連出街機會都冇呢
如果有機會出街，佢地一定係唔戴口罩既勇者黎，絕對唔會係一d係網上笑柒人恐懼撚，之後出街都戴住死人口罩既撚樣黎

佢地啲lockdown到依加都冇lock過咁

只係賣非日用品既舖唔開，食肆得外賣，酒吧唔開

但原來淨係咁樣一個月都已經壓低到一半
都算啦佢繼續咁落去最多咪慢d, 佢走去開番，即刻反彈再出現埋變種

知障不分國界民族

武肺係一隻神奇既病毒，對人用人既免疫系統殺死人，對國就用國家既防疫政策消滅國家

勁好笑
要外國支持香港個陣就聲大夾惡
轉個頭就屌人哋係英豬廢國

香港都有好多

達爾文主義
呢d白皮豬唔死冇撚用

英國(腦)病毒，崇英犬大力奶

Hard times create strong men,
strong men create good times,
good times create weak men,
weak men create hard times. <=== 大概行緊去呢步

英式熱狗
Between唔係有人話香港醫護好難過去打工既咩？

同連衛兵有得fight

支持 理解 尊重

英國只有醉酒佬/肥婆

唔怕 照移民

人生在世 梗係要享樂
武肺已經玩左1年 就黎人都顛
自由主義有咩問題？

所以做香港人係前世做咗幾多衰嘢

我係醫生就真係唔想救你呢啲自私撚啦

日不落帝國既國民

其實可唔可以話係思想自由嘅表現
鬼佬真係咩都可以陰謀論
疫情係假醫院啲醫生都係假
唔似得某啲極權國家人民咁信權威

你睇美國仲咁多人投拜登就知呢類政治弱智其實有好多

連登仔唔重視人權
所以咪俾政府踩到上心口

用個濕鳩防疫規例
限你出入屋企自由 紀錄你行蹤 強制你提供DNA 樣本

由反送中到而家仲相信政府 支持政府
成班痴撚線

唔怪之得日落

投拜登個班先係防疫撚喎

香港都有呢啲人，不過佢哋係網上

對於健康嘅人嚟講的確騙局。
我係長期病患就話會驚啫，健康果班，睇下確診人數同出院人數幾乎1:1，死嚟死去都係老弱。
咁佢同流感除咗傳染性高之外，暫時睇唔到有咩咁恐怖

班外國自私撚哩個時候會屌翻你轉頭

On9就on9啦

醫療系統壓力？
變種速度 唔知關唔關事

Just a flu嘅連登仔都應該要試吓

左膠應該唔會話肺炎假
通常右翼先話肺炎假

連登仔左右都唔識分

傷子情歌應該去當地聲援

係有個開放中既中國啫
地理決定一齊 英國係全球咁多殖民地得兩個得
新加坡都係推翻左英殖先有運行

呢一年我做宅男不知幾開心，係你地唔識享受宅男生活姐
去旅行有UBI旅行模擬器，要食女有NEKOPARA，坐飛機有微軟模擬飛行2020

連登仔唔用腦 同佢地唔一樣就係左

我到而家都唔明
就算係flu
都一啲都唔係細病
點解flu就可以無視

是陳雲根的帖文起了作用

當初武漢人幾自由

睇電影太多

要記住一樣野
熱狗全世界都有
唔係香港獨有

hot dog

英國多一百倍倒啦

啱呀
英國好危險架
你地唔好過去呀

藍絲五毛熱狗：錢錢錢錢錢》anything

美國已經死左35萬人

流感死一年都都冇咁多

班英國佬都未識醒

啲美國話個數It’s ok for me喎

自介 講埋d傻鳩野
俾我都想打柒你

熱狗真係政治上腦

因為data九成以上人中左都冇咩事出埋院

事實上多過一半人由中左到出院都只係輕微發燒/冇任何不適

你哋噒繼續驚嘪，繼續巨政府剝奪自由

義工，市咩價
口講唔驚但實淆底

點解唔驚就要做義工？
唔通我唔怕污糟就要免費掃地？

心諗做乜鳩

醫管局調咗人手去竹篙灣同亞博左削右削。
仲要亞博D人多數感冒式出院同嚮屋企休息冇分別。

其實應該長期病患同老弱每星期交一次樣本，確診就立即入竹篙灣或醫院。
其他人如常生活咪得囉。
到疫苗到咗以減輕醫療負荷為由強制55歲以上同長期病患注射疫苗。
攪掂。

又唔洗借啲意讚填鴨式教育嘅
就算點都好填鴨式教育係洗腦教育其中一個形式
而家歐西嘅教育缺乏咗品德自律教育，無限擴大自己嘅權利而忽視自己喺社會裡面嘅義務同點樣be considerate啫

到而家都仲唔封城on99

事實證明連登仔一撚樣迷信所謂權威

好陰公

地方太大
死既人唔係身邊當冇野